+++
title = "Pré-requis pour une installation de Web-RSA"
description = "Pré-requis pour une installation de Web-RSA"
tags = [ "Web-RSA", "premiers pas", "installation" ]
date = "2009-10-27"
expirydate = "2021-07-31"
+++
{{< toc >}}

Vous trouverez ci-dessous la liste des Pré-requis pour une installation de Web-RSA.

## Pour le serveur

* 4Go de ram Recommandé
* Un espace disque de 50Go évolutif (coté Serveur applicatif)
* Un espace disque de 50Go évolutif pour la base de donnée Postgres
* CPU dual core ou un quad core (2Ghz et +)

## Pré-requis logiciels

* Apache2.2.8, agrémenté des modules complémentaires mod\_rewrite, dav, dav\_fs, actions
* PHP >= 5.2.4 avec les modules libcurl php-soap et php-curl
* PostgresSQL 8.3
* Sun JDK JAVA 6
* Alfresco 3
* Mysql 5.0.5
* GEDOOo 0.3.4
* OpenOffice.org 2.4
* imagemagick 6.3.7

Lors de l'installation plusieurs points sont à vérifier. La ré-écriture (rewrite) d'url pour le framework CakePhp, les
droits utilisateurs sur la base de données.

Pour plus d'information [consultez la documentation](https://adullact.net/docman/index.php?group\_id=613&selected\_doc\_group\_id=1126&language\_id=1)

Voici le lien pour les pré-requis d'une [installation Gedooo](./51-pre-requis-pour-une-installation-de-odfgedooo.md)

## Pour les postes utilisateurs

* Web-RSA nécessite l'utilisation exclusive d'un navigateur WEB.
* L'utilisateur peut utiliser n'importe quel navigateur. L'ADULLACT préconise les navigateurs conformes W3C.

Pour plus d'information [visiter la forge](http://adullact.net/projects/webrsa/)
